(戰術)罷工策略，請入

今日唔知稱唔稱得上成功，但有兩位手足中槍，實在太傷心。原因係我地唔夠人，夠人就唔洗搞成咁。所以我有以下建議。

黎明行動必須持續，而且突發。我講過好多次，香港人奴性太重唔會主動罷工，只有翻唔到工佢地先肯罷工。

其實罷工真係好易

行動上可以參考以上post，但執行起上黎都係有困難。
因為你永遠唔知有邊啲人會幫手。

我建議每個area，十八區各區，或者每條村開個tg谷，每朝630點人數，邊區夠人邊區就可以開波。
因為係突發嘅，我唔信每日都重狗，當冇狗嘅時候成件事都易好多。

交通係互相扣連的，一區塞另一區自然會塞。香港人習慣每日早起罷工，咁大罷工指日可待。

推

唔好

推
希望聽日香港人唔好忘記今日發生既事 繼續返工
既然狗都開左槍
我地唔係由佢下嘛？

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠